有冇人有玩rust?

啱啱玩咗一陣 勁易比人打死唔識玩

冇frd一齊玩既話會好難玩

之前有玩 一個人好快死或比人爆屋
一開始就有咁遠走咁遠 等有實力先去搵設計圖啦

幾乎冇可能玩到，你瞓覺+番工/學呢段時間夠比人抄十次八次家

solo咗三十個鐘然後發現比組隊抄家速度快過我儲成日資源就冇再玩過

係呀 但有時整陷阱no人仲爽
真心係咁抄人家都冇咩好玩
比你炒到全ser第一又點
咪又係搬運工人一班

有冇人留tg組隊

留Discord ok? ID: Takris.FoD#1942

平均3日比人抄家一次